到底我應唔應該del佢friend

啱啱發現有個friend 偷偷地喺ig unfollow我同埋踢我follow（ 唔知幾時開始但係咁啱見到)

snapchat又del fd

又冇嘈過交但係佢粒聲唔出就咁做， whatsapp又照常咁好似冇事發生咁傾( 冇講我發現咗以上嘅事)， 而家我係咪應該del佢friend好啲( 我估佢都係等我有用先會搵我)

原來得我咁戇鳩當佢係朋友

利申: 唔介意冇佢呢個朋友， 但佢粒聲唔出搞咁多小動作就覺得好唔舒服

想睇下大家點諗

p牌仔推唔喐，但係希望個post唔好咁快沉底

善心打破零回覆

佢咁樣又真係衰咗啲

雙面人不了
Del fd bye bye

我都擔心佢係雙面人， 佢畀我感覺好假， 好似成日都有嘢瞞住人咁

極速沉底

爸爸唔好唔要我

唔緊要啦,大d 自然會識到其他人
我都識唔少呢類人.見到最多say 聲hi

你藍d左你好正常

我都遇過，冇嘈交但以後唔做fd，冇所謂既，少佢一個我又唔會少一忽肉既

樓主小學畢業未

啱啱幼稚園畢業